點解香港人嘅稱呼咁奇怪？

例如：啲呀婆會叫 後生仔做哥哥/呀哥，後生女做姐姐/呀遮。
一個呀姨會跟住自己個女/個仔，叫啲後生仔女做哥哥姐姐，叫啲上左年紀嘅叫姨姨叔叔，但佢自己嘅年紀仲大過俾佢叫叔叔姨姨條友
老公會叫自己老婆做媽咪，老婆會叫自己老公做嗲哋，老母會叫自己大仔做呀哥，自己細仔做細佬

係咪喺你面前先咁叫

我見街啲人係咁，可能大家夾埋

妓女=雞

連登仔會叫樓主做戅鳩仔